大家會點評價雲加？

係阿仙奴創造敗神話
但之後為左起球場，同球隊一齊捱

The only one

管理大師，教波差d

比時代淘汰嘅廢老

神

又話1月1號有工開

Legend

農曆呀

雲加就算打得差都好人吸引力

最撚勁嘅領隊

反雲嗰班冚親個腦

史上最強既領隊 敢於挑戰日職 對人和善 比班25狗 亨利 暴龍哥 怒屌 都冇反擊
帶領垃圾阿狗勇闖高峰 可惜垃圾阿迷唔明起球場既代價 一味盲反 最後佢地終於知道就算有換人教成續仲差左 笑撚死人

一句講晒，respect

上年專登去睇爺爺最後一場主場對般尼

完美

可能係全宇宙最強嘅阿爺

死享狗條不孝子當日又同爺爺鬧番又批評爺爺
而家教波咪一pat屎咁
仲要搵爺爺陪養嘅法比狗番去救亡

唯我獨尊 至高無上 無可取締

冇爺爺呢隊波一早落左英乙

不解釋

老而不

Dllm宗仔 又反爺爺

反雲狗不得好死